{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 해맨호펜션"
    },
    "text": "方浦海水浴場の海辺の前に位置するペンションで、全客室はオーシャンビューを楽しめます。 1階の全客室はリニューアルされており、2階の一部の客室もリニューアルが完了した状態です。 ペンションのオーナーが直接運営する有料船釣り体験を楽しむことができ、干潟体験のための草取りとかごは無料で貸し出しています。 注意すべき点は、ウォータースライドが6月から8月末まで運営されており、早期入室時に追加料金がかかるという点です。 退室時間を超えると、1時間当たり20,000ウォンの追加料金も発生します。 ペンション内の付帯施設は入室後に利用可能であり、入室は15:00、退室は11:00です。 バーベキューの利用は炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォンで、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。 幼児は最大人数に含まれ、ペットは入室できません。 その他の施設としては無料Wi-Fiとキッズ遊び場があります。 船釣り体験は4時間に50,000ウォンで利用でき、宿泊客は5,000ウォンの割引を受けることができます。 干潟体験のための道具であるクワとカゴは無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューを楽しめます。1階の全客室はリニューアルされており、2階の一部の客室もリニューアルが完了した状態です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで有料船釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションのオーナーが直接運営する有料船釣り体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験のための道具はどのように利用できますか？",
            "answer": "干潟体験のための草取りとかごは無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドの運営期間はいつですか？",
            "answer": "ウォータースライドは6月から8月末まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "早期入室時に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、早期入室時に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の付帯施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の付帯施設は入室後に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォンです。追加費用は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "幼児は最大人数に含まれますが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような無料の施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiとキッズ遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "船釣り体験の料金はいくらですか？宿泊客は割引を受けることができますか？",
            "answer": "船釣り体験は4時間に50,000ウォンで利用できます。宿泊客は5,000ウォンの割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 479
    }
}